[柏蘭迪利快d嚟] ac米蘭討論區48

Forza Milan

2017/2018球季意甲賽程：

25/08/17: Group stage draw

Austrian Vienna 1-5 Milan
Milan 3-2 Rijeka
Milan 0-0 AEK Athens

常見問題：

AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而milan先係名既簡稱。

AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25歲。

今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。

簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
（By 二石四鳥)

樓豬國米FAN

冇獎排名預測遊戲(BINC)
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏）

有冇入錯區

見到國際米蘭開AC米蘭個POST好撚怪

見到你個名好混淆呀清

好諷刺

冇咩人入黎

下次盜清可以幫手國米POST

乜水黎

發生咩事

係咪感謝各位扮

手足黎
起底望下啦

清唔好提嗰個人個名

對唔住， 講下笑咋

大家屌返蒙帥啦

國米ching

佢開巴塞po

今季轉捩點係一命嗚呼食素post

明明好有希望 -> 被音樂比利中出 -> 收皮

搞排名活動， 變左bin屍活動

咪係，好話唔好聽我地都有個最佳11人

狼迷到此一遊

連Biglia都比人批鬥緊，梅沙盧卡又唔太用， 最佳11人都唔夠數啦

lm

清公道D 隊波垃圾係事實 唔好賴得就賴喎

得罪講句

柏師都唔勁

好多人一走數就衰到而家

但蘇沙同柏帥， 你揀邊個

樓主個post 開得好柒

無開過 唔好屈

Walter Mazzarri & Paulo Sousa Front Runners for Milan's Top Job Should Vincenzo Montella be Sacked

見到細階ac 就好柒

柏師=蒙杜利禾重返核心之位

真

因為變左細階，我碌左好多下都唔多覺有開po

一日唔炒懞撚你吹到哥迪奧拿黎都得啦on99

我都覺

利申 打嗰陣冇為意 sorry

快啲推爆佢唔該

唔洗咁認真
只係廢事佢見到自己個名後又出現啫

唔係真係等打埋拿玻里先炒嘛

如無意外應該降咗班先炒

我覺得係呢個時間點 其他教練唔肯接手

對上一個最好換嘅時間係國際賽果陣

拿仔456完就炒啦，新帥全力打中下游搶分

捱到聖誕

原來卡生110000鎊一個星期

懞帥當佢lkk杜奧巴咁用
卡生是無辜的

而家打左10場未至於無得救，過左年仲係飛機仔就真係玩撚完

有冇人玩緊FM18

出左？

Pre order有得玩beta

幾時找數？

李生去左睇啱啱個場預備組仲同撚撚傾計

個post 真係好撚柒

邊個打把仔開POST出黎認頭

算啦, 呢家隊波都由頭7到落尾

都俾人笑開，柒開，唔差在今季

邊個打靶仔一開季就走數行出黎

其實由含撚格硬改做罰抄，已經開始黎料

嗰排開始傳親啲轉會都怪怪地，又乜人都傾唔掂數咁

走數累全家

由簽美羊變到無錢找傻邦同Biglia條數
無啦啦追R山齊士
拖記老細企硬100M比洛迪
尼安同肥佬搵事
費倫唔放巴達積
Biglia傷左

食完屎之後贏一場都難

留名

干堤重傷

Biglia應該係好早傾好
但果陣諗住一炮過打包 Keita

買唔到keita真係差咁啲

有個身體對抗勁嘅硬爆類似
433 的話左Keita 右Suso

就算有Keita, 蒙帥放屌仔係佢後面咪又係爭波踢

咁又係
不過打落冇form 邊個黎都死

老屈

食屎個條數有人都未找

係，比佢pass 只係同情佢 明明原本係自含

我蘭清好鍾意自含

垃圾傻邦條數唔好再提啦屌, 辣殺

次次睇第一版個排名競猜

Bin到傻

自己友BIN番自己友先好笑

笑什麼，你都係估前四嫁
我估第一

就係因為你無自含先變辣殺

不如話食屎嗰位手足去藥房執劑白鴿屎煲水飲找數啦

潛撚到落地核啦

系米有咩5會牙清？～

含完傻邦變返Best 11

我糷跑動量全意甲尾3
排第尾係前教練米哈隊拖連奴

養生足球

Tuttosport - Nese Montella shkarkohet skuadren do ta marre ne dore Gattuso deri ne perfundim te sezonit, pas te ciles do te kerkohet Conte.

Tuttosport - If Montella gets sacked, the team will go on Gattuso's hands till the end of the season and then they will search for Conte.

捱到季尾啦

其他教練唔肯只係教到季尾？

無歐賽干地撚會接手咩
分分鐘鐘去PSG

咁我地要艾馬利

撚撚教會唔會操死我蘭.

追對家fatfat

幫我蘭注入活力同熱血
佢防中出身應該調整到中場防守問題
不過戰術同進攻唔方勁

咪又係養生

一早追都發左好耐

唔好再玩名宿la

真係想集齊
屌西鳩懞撚帥

10>9>8>7
下個到核彈頭

場均跑動意甲倒數第三 証明班友幾咁大爺

offside第二 係咁鳩大腳斬上去

Fatigue都要打正選果個biglia又傷左
多謝懞帥

有無conversion rate睇

蒙隊要出山

傷住出都唔止一場 依家打完大戰先俾佢抖咋

法老

輸比尾二森多 米哈老懞都教過

羅馬

炒未

羅馬練法老個方向幾好
減少佢帶波 加強佢無球走位意識 當然隊友都造到波比佢

第一二球就係成功傳到入禁區等佢做最後一腳

btw 第一球清高 羅馬輕鬆拉散車仔縱深

好彩法老走咗

如果再留係米蘭真係被廢

印象中佢好抗拒打右邊，今場佢打右翼

11月大戰連連
AEK
西瓜皮
拿坡里
維也納
拖連奴

佢鐘意左路推橫一步拎大位射 左腳能力同本身用波能力唔高

佢之前打左邊比波叔完封

波叔爛仔咁追住佢 其實又唔算完封 不過mark到佢無表現

Biglia終於比蒙帥操死左
蒙隊係時候重掌正選之位

屌仔可能趕得切打拿仔

係拉素果陣 中間主要係調動控制節奏同守中路

黎到乜都要做

呢樣唔怪佢真係
慘

見到都梳理得好好其實

傷住黎打祖, 打得差D, 比人屌到仆街
留係拉素可以做四弟, 黎到打餐死做十弟

Probable XI vs AEK Athens: Donnarumma; Musacchio, Bonucci, Romagnoli; Borini, Montolivo, Locatelli, Rodriguez; Calhanoglu; Cutrone, A.Silva.

淨係d垃圾軍醫都玩死佢啦

開始揸乾波叔

梅沙變黑鬼達後備
好心出尼尼比RR休息下啦

尼尼上場一上黎睇到腳步好重

有無我蘭清都有玩？

羅馬同大國際換咗教頭都勁咗
再睇返我蘭懵帥連陣型都仲未排掂真係想死

梅沙同水貨華都係買黎踢歐霸架咋

星期四又要出醜

米體好似都屌飛機佬唔用A Silva

一個羅馬清高，一個祖記文仔
米蘭之前是但買到個咪好

但其實你諗真啲兩個黎都係死

因為米蘭冇能力好似祖同羅馬造到個波比佢地係禁區或接近禁區嘅地方 完成最後一腳或者單對單面對對方後衛

其實對比好易 打祖 / 羅馬果場好多時見到 斜恩成功1on1 羅馬仔/RR , 另外就係清高一個帶住邦路斯四圍走

反觀米蘭呢幾季好多時都見到卡生一個挑幾個 冇支援

而家諗返 雖然成日笑賓奴單刀唔入 但果陣真係起碼造到機會

華dee夾卡叔果場意甲效果其實幾好

aek 3.25
draw 3.05
milan 2.05

3隻中鋒其實都係夾雙前鋒先打得好

但飛機佬突然又打返單前鋒

不如442 雙DM 雙中鋒 SUSO 打RM

AEK上場主場打都贏唔到，作客唔洗講

all in和

個陣我仲打丁講話，得我地無換教練，肯定我地穩定d，又唔做轉得多野

呢家真係得啖笑
場場換陣容

豬硬啦清

蒙撚成9日想352，睇下你班咩波先得ga
442就咁睇好似仲岩各人特點

442 雙中場係蒙帥9企位9走位0協防戰術下
都係比人直擊後防， Biglia傷埋更加試唔到

442衰中場第一道屏障太差，當時蒙杜利禾打

屌爆懞帥

343 352 433都係Biglia單防中

所以我先前話根本係316

VMontella: "AEK Athens are a very fast and dynamic team. We are here to win because we want to be first of the group"

可唔可以回購法老
反正都差隻左翼

人地羅馬風生水起
返黎同你懵撚癲？

跌馬體會， 拿仔， 摩納哥，多仔落黎
本身仲有雲爺爺同拉素

唔好返米蘭啦 前鋒計我幾鐘意法老希望佢發展得好啲

曼城痴線
拿坡里都輸咁多

都係兩球
你話最估唔到係皇馬

ALLI痴撚左線
第2球彈地入

拿坡里主場

哥狗逐隊姦

agger
唔好累人啦講真

我地呢隊波一世中游架喇

又唔駛咁悲觀，可能大陸佬唔玩，隊波降班呢

不如執啦, 咁柒

最尾嗰2球都係谷哂上去先輸 唔好就咁睇比數

拿波里一分都係死

我蘭對呢隊曼城會輸幾多粒

意甲中游仲想同人英超第一打

對既機會都冇

暑假友賽

季中友賽咪得囉

我地之前都贏到全盛既皇馬架

但輸比多仔

今晚有冇BB 會睇

食屎未?

客勝有兩倍 想一野轟落去 是咪不智?

蒙帥講明要首名出線震聲威
就算揸到班友傷曬乾曬都要贏

買和

祝好運

乖乖地食屎找數啦

場場都係西波，真係好難頂

之前都有心機特登起身睇
呢家真係不了, 哂時間

拿仔前都唔睇

今場起碼有機睇贏波，下場得比人炒同比人大炒

贏波=幫蒙帥吊鹽水

比佢搞掂到AEK同薩斯索羅，之後比拿仔中出十連發都唔會炒

有機睇贏波？上場先主場恥辱和波

那來的自信

all in和波

蒙帥咬牙切齒話要首名出線

和波都可以首名

所以一定輸
已約咗聽日睇樓

主隊勝 +1 已買

主w

屌，下年夏天要比$17m + 110k/week人工比卡生。
我玩FM都覺得好大獲

我是迷卡的

好似好多人過唔到FFP無得打r聯

我賣左Suso 60m所以夠

有無巴打知大陸有無台睇到今晚場歐霸. 返左大陸做野

再唔贏又隨時4場不勝

上網QQ 有

和鬼到咩，我就買左主勝等上樓

d咁嘅西波睇嚟做乜
去call g算啦

垃圾Gay爾禾斷左蒙帥條飛

有道理，講過唔撚睇懞帥波 打個飛機訓覺好過

咪臭係
半夜起身睇懞帥西波
早D訓好過啦

Probable first 11 against AEK (3-4-1-2): Donnarumma; Musacchio, Bonucci, Romagnoli; Borini, Locatelli, Montolivo, Rodriguez; Calhanoglu; André Silva, Cutrone.

今晚會輸幾多球#

米蘭2:0

睇一陣支持屠夫華

波叔咁踢落去會唔會死

出小明好過啦

波叔，蒙牛救懞帥

波叔不嬲都呢個踢法應該無咩野

等睇係福地被屌打

有冇人睇

睇一陣

有冇link

買左100$ 米蘭 2:0

BACCA

都係窒到睇唔到

大陸LINK

痴撚線比對面禁住打左廿分鐘
零攻勢，你想點撚樣呀懵撚
見到隊波咁撚廢真係心都痛埋
果斷熄機，on撚9

廿分鐘0 攻勢
輸2:0 機會大d

100$ 送走蒙帥

我睇緊呢個

真藍黑都打得好過我地

零射門

都唔知睇緊乜

四十分鐘零射門 仲柒過上年

等邦隊第一次射門

邦老師 頂唔順 鳩射一腳 唔係真係半場零射門

擺明怕輸死守完場算

當邦老師係派路咁 係咁斬

頂唔撚順 訓覺算

垃圾 協防 進攻走位 完全零改善 個個攞住個波不論佢想唔想都係被逼單打獨鬥

不思進取 垃撚圾

和波繼續排榜首，懵帥又贏

又想靠suso

蒙隊爆seed救daddy

中柱

蒙隊都反蒙

差D

真係和到都偷笑

妹下妹下等完場

咁都和到既話aek真係痛失3分

0:0完場啦應該

aek都贏唔到...

炒得未

係咪波叔頭鎚

施華又冇表現..

又可以估下懵帥陣間有咩講
佢一定會話我蘭控制左節奏，但係俾條柱救左 aek 一命

呢隊垃圾其實同上年有咩分別

又和

上年有運，今年無運

屌 炒未

真藍黑衰收尾..

用垃圾形容呢隊波都侮辱左垃圾

真係好撚垃圾，高層又冇錢炒懵撚

完全唔識攻

另一邊廂舊將巴卡入波

垃圾

繼森多果場上半場零射門之後
今場上半場一次禁區觸球都無

正確軌道

果然和波

今日約左人睇樓

賽前仲係咁吹奏重返雅典
十年前贏決賽，十年後歐霸對手都贏唔撚到

懞撚你自己收皮啦好嘛

好耐未試過買波連勝，係衰斷咗基爾禾個場， 多謝懵帥，多謝米蘭高層嘅忍耐力，多謝馬會

連精華都無野睇
出莫利, Z仔死守算啦

今季次次柒既時候愛華頓總係要柒過我地

屌 我all in 左客勝 垃圾波 正仆街

近九場 六場冇入波 辣殺到

人地都知衰炒左高文
我地蒙帥就屹立不倒

Bonucci: 'Milan lack character'

Leonardo Bonucci supported Milan Coach Vincenzo Montella, but feels the Rossoneri lack “character and confidence.”

It was another dire 0-0 result against AEK Athens in the Europa League, mirroring the San Siro stalemate.

“The two games against AEK were strange, as they were often man-marking us and tried to crowd us out everywhere except in defence,” the defender told Sky Sport Italia.

“We knew it would be difficult, but we picked up a good point and will now focus on the game with Sassuolo. We want to get back on track in Serie A.”

It was Bonucci’s comeback game after sitting out a two-match Serie A ban for elbowing Genoa defender Aleandro Rosi.

“I’ve worked well during these two weeks out, making important steps forward both physically and psychologically. I had to tune out a little bit after everything that happened since July 14, but I still need to grow. I am pleased with tonight’s performance, though.”

The former Juventus star stood up for under-fire Montella, who risks the sack if he doesn’t beat Sassuolo on Sunday.

“We are the ones who step on to the field, it’s not just the ideas of the Coach. We need to get results to bring back the enthusiasm we had this summer.

“I see a lot of quality in this squad, but we lack a little bit of character and confidence to take more responsibility when the ball is at our feet.”

Bonucci arrived for the post-match interviews with a large cut to his lip.

“Some studs caught me during the final move, but it’s all part of the game.”

屌你老母懵帥咁都話隊波有 positives

藉口用完一個又一個, 揸撚個陣容4個月可以乜撚野都打唔到出黎

反而支賽既時侯仲好d, 屌你老母幾撚時欄呀懵帥, 場場都話好波黎架呢場

外國有啲記者都話: 踢得好? 無睇過比賽嘅先信

都唔會炒架喇
唔睇最好

Montella: "We really haven't got much time to prepare for the next Serie A match but we want to win. There's really great desire to take home a positive result, for our position in the table and for the management".
為輸波鋪定路

Borini: "I have learnt to play as winger. I try to give it all, in every aspect. I give everything for this team"
波叔

蒙帥嘅米蘭不配有波叔

好彩尋晚訓左無睇

波叔用自己努力得到大家認同

好多手足都欠波叔一個道歉

和到拿坡里我一世唔反懞

季前賽未夾過仲打得好過而家

433 > 三中堅陣
場場唔同陣容越踢越差

反波繼續

贏撚到拿坡里我紅毛泥封屎眼都得呀

ching又黎

高莫娃巴打你又黎

你地唔係覺得我會輸呀

賭完撚又賭屎眼

永不忘傻邦Biglia無錢找數事件

巴打迷蒙

笑死

國際賽後就知

拿仔有難

高莫娃清開完金口就玩蘿柚

Montella is a Football Genius

放心，被拿玻里炒硬
依家既懵撚根本對咩隊都會輸

封左以後搞gay就冇得玩屎眼
高清吾好甘傻牙

個盤真係無撚得輸

傻鳩先會為我擔心

再玩大d啦

反正都係走數

今年有前四我都食屎

自從食屎走數後隊波一路衰到而家

含撚轉抄野已經開始

見到隊波咁 真係有d 懷念niang 同爆佢 舊年起碼都叫鳩爆到入對面禁區 依家成日係度妹下妹下鳩射真係睇到眼火爆

遲d你就會懷念d人起碼有鳩射
好似尋晚上半場連鳩射既機會都無，淨係臨完半場邦隊求撚其30幾碼射左腳叫做破蛋

傳巴塞想1月放迪路

馬體好似想放卡拉斯高

簡單直接 433

大帝係邊路失波冇係中場斷咁傷

雖然大帝都係成日鳩下鳩下 不過起碼都可以間中鳩爆到入去製造混亂
依家d 前鋒真係連波皮都掂唔到呀陰公

買邦隊想轉三中堅開始fm好似冇諗過飛機仔打唔打到，照433買人成績應該無咁差

尋晚換左suso 出嚟好左十幾分鐘 但之後無啦啦又變左route one 戰術 都唔知做乜鳩

咁又唔係 邦隊其實打4後衛都得
係飛機佬迷失咗

我覺得最傷係買斷唔到爆佢 又放咗大帝 跟住又傾唔掂Keita

俾拖連奴撚到

我覺得高層都好冇問題 放左好多唔應該放嘅後備 I.e. 拖拉機，古卡，大帝 呢幾條友完全可以 豐富反個戰術打法 唔使搞到依家下下一畀人封咗條路 就冇後備可以換出嚟咁

4後防
邦隊/羅馬仔/梅沙 3選2冇話唔得
係3中場分工做得差，隊草/屌仔太上腳同谷太前，變咗biglia 防守,組織一腳踢

後防出事最重點係中場影響 呢樣野係呢幾季都有

米哈本身都有改善 442 4中場同4後衛 收窄保護做得好啲 不過進攻差咁解

近年好多血案都話到比我地知 中場嘅重要性

一層防衛做唔好, 下下比人直擊後防, 你排到夠5後衛都未夠

對住蒙帥真係R爆頭,
用Plan A 433比森多姦完, 就完全放棄Plan A
用未完成嘅Plan B 3中堅, 越踢越差
寧願將D人塞黎塞去, 亂排陣, 都唔肯試返Plan A

千古謎案
死用屌仔打中場
唔肯輪換(Biglia有傷三星期, 都唔肯比佢抖)
盧卡水貨被棄, 梅沙失寵

仲有隊草季前超級表現, 呢家打到屎咁
死攬卡生, RR打左中堅, 9通通都關鳩懵帥事

炒未呀屌

fm 有無講d 乜?

個防中位邊個打死邊個 一攞到波 個個就谷晒過中圈 得返後面四個互傳 老師搵唔到人傳 局住長傳 就算前面攞到波次次都俾人幾個圍搶 之後失波個防中又要衝返補位

好懷疑係蒙帥戰術
3中場
中間攞波, 右邊走右谷前, 左邊走左谷前, 一係
防守, 右邊拉右, 左邊拉左, 中間獨自面對大面積嘅防守範圍

2中場
一個攞波, 另一個就谷前
防守就一個拉左, 一個拉右, 直接交比中堅搞

支持飛機

今場睇左10分鐘訓左 唔作任何評論 睇下下場打成點先

屌你到時又賴皮 上次話自含都未做到就咪咁口響啦

根本蒙帥個戰術係好有問題

如果死都要踢3-5-2
進攻嗰陣邦老師就應該要企上防中個位同biglia 平排企 然後釋放KC 上前一格做進攻自由人撞散對面
再配合返amc 兩隻前鋒同埋兩隻wb 咁樣前面先至叫有足夠接應點可以組織攻勢

依家唔係
次次進攻果陣得wb 向前衝(都係一時時)下下都留成七八個人係後面 (3cb + 2wb + 2dmc)
然後拖下拖下對面啲人都返囇歸報好防等你攻 然後就鳩斬+單打獨鬥=> 鳩射

蒙帥你好心睇下車軌點踢3-5-2 先好學人啦真係

上次邦隊自含事件未柒夠？最尾要跪求人比你抄維基代找數

睇精華都已經衰到貼地
第一次睇精華都覺得廢

呢個po完 都未炒

車打343中場都唔會穿，打352直頭搶到未來熱波都控唔到
懞帥放幾多個中場都係比人一下就穿曬

對比返拿仔 拉素 都係3中場
人地一個中場 / 中堅拎波 其他兩個中場 同一邊閘會走近去現位 等有波球員會多啲選擇去傳 唔怕被逼搶

我覺得352 近排我睇得最好一隊係今季拉素
另一隊就係上季真藍黑

比拿仔456好合理
所以下場你唔會炒
我話嘅

根本踢3-5-2 就要求wb 同dmc 好跑得，我蘭自從conti 傷左之後完全冇本錢玩呢個陣lol

講真最好應該係conti 波叔係2邊

352
RR真係會慢左D

係要求成隊好跑得 由其兩邊WB
米蘭仲要場均跑動倒數第三

其實RR唔慢 係上落能力比較差 但如果執得好有隊友補得切 無咩問題

我覺得應該踢返4-3-3 就真 (用返舊人ff 陣)
錢馬
conti 老師 穆沙 RR
KC biglia 拖拉機
suso kalinic Niang

拖拉機屌9過蒙帥, 換盧卡啦

Montella:"I don't agree it was a bad match, where did you see it? The first half was more a tactic one, and the second time was more intesive and faster."

佢傻撚左
上半場無入過禁區咁濟都唔知咩戰術，下半場淨係鳩斬上前就叫做快

近兩年嘅控傳隊我未見過一隊跑動咁少

控傳控到上半場禁區都未入過

我蘭大部分跑動就係鳩斬上前之後失波，俾人打反擊，然後跑返後場

之前比人笑刷射門次數， 而家咪直頭無射門囉

岩呀咪由佢鳩up囉
過兩日比人456睇下又可以講咩

拎米蘭出氣

下場無Berardi同Goldaniga

西瓜皮專殺我蘭

俾佢贏返場先好 拿仔果場賠率高啲allin

下下場意甲最多射門次數嘅兩隊對撼

對攻

明明上場就睇到邊個好腰腎 持久力強
係蒙特忍唔住射先

原來夜波345
可能有料到

不了

345起身睇閪波
不了

換咗領隊會考慮下

下場真係唔撚睇 次次睇完谷鳩氣

Montella to a fan in Athens yesterday: "If you don't like the performance don't come to watch." (Via La Repubblica)

如果你唔鐘意香港，移民囉

咁唔鐘意搭狗鐵，唔好搭囉

似足d廢老理論

又屌球迷

得罪球迷無好下場

點解會請左個咁 on9 既教練

明明以前睇佢係卡坦尼亞同費倫唔係咁
到底咩事令佢而家痴咗咁多

之前吹到好勁既蘇沙去左大陸
蒙帥又可以永續

“I came to understand why Juventus have won for the last six years in a row,” De Sciglio explained to Sky.
“I’ve found seriousness, professionalism, and impressive attention to detail every day. Now I’m just thinking about growing, improving and being available to the Coach [Max Allegri].

無講錯
淫蟲後期同埋依家
真係沒有更差只有更差

我覺淫蟲後期唔好得而家好多

淫蟲後期

光頭佬神級買賣
米蘭實驗室捉人做實驗
成日干預戰術
We will see

所以淫蟲仲出黎鳩up真係屌佢老母，唔係佢遺毒太深邊會搞到米蘭咁柒

條友鬼鬼地

仲要高層又可以由佢講

佢地果種企業式管理真係起碼領先我糷家族式管理10年

倒米 今年先多返啲人入場 FM 多得佢唔少

踢得差都唔比人屌

依家真係好憎蒙帥

摩佬串極都係屌球迷
懞撚串到叫人唔好黎睇

懵撚卧底黎

摩佬係串球迷唔好教佢做野多，出邊個雪邊個佢有分數
蒙帥叫人唔鐘意就咪睇，差好多

以為隊波係佢

姓蒙既無個好人

而家傳緊邊個教頭??
頂姓蒙既唔順

你唔鐘意可以唔睇

Montella: "It's a complicated moment, numbers speak for themselves. We have the desire to return to winning ways."

Montella: "Problem of not scoring? We have to be faster in our build-ups and move the ball quicker."

Montella: "We shoot a lot but we score few. The team has to play with more serenity and carefree."

Montella: "I am not tired. I am concentrated and I think only of my job. I am calm."

Montella: "We are certainly well at the physical level. But we have to improve our interpretation of the game."

Montella: "The team plays without grit? No, but we can do better."

等我用蒙帥聖訓抽到你班反蒙軍團乾為止

希望西瓜皮可以教訓下呢隊西波

Milan Eye on Twitter: "Montella risks getting sacked if he doesn't beat Sassuolo. Gattuso until the end of the season is the most probable replacement [GdS]

both shit

我其實好唔想加度素變過街老鼠，而家接手九死一生

撚撚又係要練先

搵個有返咁上下教練執好隊波

困局，死局，開始冇心機睇

7 8 9 10就黎儲完

50% 輸 25%贏
開個和比佢

岩呀, 真係冇(眼)睇架,
我淨睇精華,

今場仲要踢0345,真係搵鬼睇

"We created many chances and didn't finish them off against a good side."

"I urge the fans and the club to stand by us and above all these players, who need to be embraced more than jeered during this difficult time."
- Vincenzo Montells, 2017

佢仲未覺得自己先係問題
無得救

大恩嗰年場場睇足

下個post要post呢段野

嚟緊依場要小心d買， 薩斯索羅排17,差唔多尾， 攻力未必咁勁。 加上懵帥命硬，高層咁耐都未炒佢，分分鐘依場有機會贏嚟吊命， 睇嚟買個入球細比較穩陣。

熱拿亞排18

0比0好合理

下盤穩過抬油

如果唔係乙金真紅黑應該輸咗

拖拉機出盡力打

撚撚唯一可取就係夠惡

加度素教練生涯幾難先有返少少氣色
唔好搞佢啦

到而家更身室無事真係奇蹟

suso 屌仔咪出咗聲
但無用
個個都新黎
我又比人迫害
無人帶頭

Montella: "If I am going to be in Naples after the break? Certainly, why should I not? Tomorrow we will win like we've done in Verona."
Montella: "I still have a valid contract. I feel involved in this project and I am sure I can do it."

好有自信

自信蒙

Beradi屌打我地閘位啦

Berardi要傷多一個月

又要j基爾禾個場
人唔笑狗都吠

Probable XI vs Sassuolo: Donnarumma; Zapata, Bonucci, Romagnoli; Calabria, Montolivo, Kessie, Borini; Suso, Çalhanoglu; Kalinic [Sky].

得返2個入意粉, 老師繼續入到

梅沙被打入冷宮

U19上左第二名

睇黎真係得罪左懵撚

U19 呢排個勢好勁 啱啱搞掂拉素升咗P1 第二位

BTW 今場轉咗打343

Guarnone

Bellodi, El Hilali, Campeol

Bellanova, Pobega, Brescianini, Llamas

Tiago Dias, Forte, Sinani

半超齡 Dias睇落都唔錯

打3後衛撚撚已經做好接班準備

不過始終青年隊同唔成年隊
雖然撚撚都教過

唔知D膠層諗乜架嘛

大恩教青年隊成績咪又係幾好,1隊就

買返verdi有冇得諗

外借人球竟然有出頭天

唔好搞verdi 佢係當年預備隊另一個我希望成材

Verdi 係預備隊果陣已經有名氣同實力 但後來傷影響
同時呢幾年米蘭對年青球員嘅規劃同政策間接直接廢咗好多人

仲有柏路斯基

我以前fm拎佢打正選

最多和 唔輸都偷笑啦

冇咗beradi 可能西瓜皮個打法會單一啲

撚撚上位

人地打法單一，我地無打法

又搞鳩名宿

10 > 9 > 8

踢361但唔玩組織玩鳩射

通常有三場虛火既

基斯坦迪

反而今季走果d係大帝ok，普利麻麻，乙金同拖拉機都係踢唔起

其實打三後衛最剎食係打反擊
但前面又咁撚慢

根本打咩陣都一鳩樣
唔無鳩射就企係到踢波

輸多場炒蒙撚

唉炒乜鳩啊而家先炒隊波士氣同分數都比人拋開晒，炒左都返生唔到

點解要搵撚撚

VERDI其實對佢都幾好啦已經, 借過西甲意甲, 今次走都好平放佢, 佢係下遊有發揮空間仲好啦
柏路仔就反而自己踢唔起居多啦, 早早賣左去柏爾馬, 基爾禾個陣都踢得OK, 後尾去英超又係攞黎衰

冇人肯教呢隊西波

好心一早就炒
拖咁耐明明係無錢請人接手

我覺得無錢機會大過無人接手

南特衝到上第三
好羨慕
雲爺爺

撚撚接手真係擺爛

拖記

意甲打完拿仔之後就打拖記

巴卡呢 巴卡死忠當時撐巴卡1挑眾巴打

拖記條後防咁樣比國米追和

頂住咪輸

尼安加油

你班友又想燈

拖記踢起黎走位, 拹防同隊形好我蘭幾多

和，齊齊失分

米哈係教進攻差啲
但防守佢真係ok

米哈係贏唔到
懞撚係和都有困難

佢條後防係膠膠地 尤其係中堅

拿波里唔係和掛

又黎衰自己

chievo 1:4 milan
chievo 0:0 napoli

下場我蘭 4:1

Milan have taken a decision to target Antonio Conte for season 2018/2019. First contacts between the parties took place two weeks ago [Sky].

If Conte was to get sacked in the coming period by Chelsea, Milan would attempt to bring Conte right away [Sky].

可唔可以冬季就帶佢過黎

學哂利物浦衰野,定時自爆

姐係今季擺爛
下季賣人

如果有conte我唔介意擺爛, 還掂都衰硬

轟應該唔炒conte嘅,又然獌狗

失眠了 看看米蘭的球賽

西波,不了

我要用雙眼見證蒙帥係米蘭既每一場波

夠痴線，仲有半個鐘開波我都決定訓撚左佢算

就睇你半場睇下有無射門

MYTV今日冇米蘭?

睇半場西波

腳毛巴睇西波贖罪

兩分鐘已有射門 懵帥又贏

有

唔係又傷呀

又傷過

又傷

真係冇哂人啦

沙膠係時候派膠了

好彩球證睇唔到波叔

善都欺唔到啦

江忠德：AC米蘭可以話開季到依家都係欺善怕惡架

歐霸外圍賽果d都欺到既

d傳波真係廢到出汁

諗住起碼都睇半場,宜家睇左廿分鐘已經頂唔順

屌那星 訓地時間多過踢波

卡生

卡叔

反懞

...

羅馬仔迷懞

羅馬仔撐蒙

羅馬仔

靠米蘭既前鋒真係食得屎

邦隊呢下長傳唔係蒙特嘅話肯定追到

頂返中間係咪on9

邦隊

邦隊季尾終於有highlight剪

廢老今場有攻有守

停完賽有氣

對面今場好撚矛

隊草今場突然間又勁左
話時話 阿巴迪真係好撚唔掂 攻果陣右閘位永遠都唔見人 啱啱有下反而係邦老師去左佢個位

果兩下後腳幾型

Sky - Han Li era a Stanford Bridge per Chelsea-United

懵撚真係隨時收皮 純粹睇下干地會唔會俾人炒

傳波決定好差，唔知想點

馬神鋒入黎，倒戈入波劇本

打交未

+1都開到

Borini assist

又係suso

suso

Suso

蘇美斯

真心今日蒙特打得幾好

對面迫搶程度唔高 比哂空間佢發揮

捱多個鐘食早餐

老師場場都係咁就好

坐左兩場監之後正常左

對面癈咋..

佢坐左一排好似揻甩左個節拍器邏輯 少左啲垃圾傳波

三分已袋+CS

對面太廢×2，鳩下鳩下又俾蒙撚捱多一場

下場all in 拿仔又有多啲肉食了 拿仔和 我蘭贏

蒙特又贏一場

反懵撚又輸1場

負6足球

祖記間諜不了
永續蒙帥 永續蒙隊

估唔到對拿仔都仲見到懞帥

最緊要肯比一年時間CONTE
如果唔係季季都等收皮

有無CHING仲係迷懵

出撚夠卡生未呀

出邊個前鋒都死 飛機佬by pass前鋒

卡生算係咁 戰術上幫到手

三個前鋒十中無自己搵食嘅能力

卡叔次次踢到60-70分鐘就好似要吊鹽水咁

仲係好多鳩射
隊草今場都推近兩步先射
其他人仲係30碼鳩射

罰球王有鋪癮咁做

睇精華反擊算唔錯

下場就等收皮

波生果下大腳過頭搵SUSO 傳得幾好

果然都係要蒙隊上場先然
反蒙又輸

Montella: "Before the match, I told Romagnoli it was time to score a goal: he listened to me. "

真正既天才

咁都有得講

勁喎

口水佬

有既話應該精神有問題

呢度咁燈有真迷懞應該神早炒左

Montella told 100 times before, but Romagnoli scored one goal only

屌你老母,月8精華卡連歷咁撚廢嘅

無人燈
係咁上下

我名都改埋

睇番精華隊草多番後上，都係好事黎

榜尾破紀錄12連敗
硬係覺得我地會失分比佢

你入波未

如果佢hold得住防守 咁佢後上唔係壞事
先前係佢係咁上 得返Biglia一個

有得出場先算

睇返精華又係咁多9射 不過中龍多左咁解

一分鐘都唔比轉職做model算

佢對所有人都咁講

干爹應該第一季帶都唔會帶到咁混亂掛

唔知佢真係能力有限定係點，覺得佢踢得好無信心

國際賽有冇份

一黎不斷一周雙賽有疲態 好似先前邦隊同Biglia
二黎邊種正前飛機佬都用到肉盾咁 又唔比波

有波到佢腳，佢都好猶豫，唔知應該點處理好，隔離又無支援

懵撚連續2場CS,反懵又輸

好心佢要玩輪換就比AC華出下啦仆街

明攬卡生

BTW, 佢廢就公認架啦, 係懵撚堅持要買咋

真真正正馬後炮

華DEE 落場肉緊好多

有無人可以話我知邦隊尋晚係咪真係打得好 未睇精華

係 但如果你要睇邦隊
你應該睇全場

明明之前睇卡連歷都冇咁差

啱啱睇完精華，啲波都係唔經前鋒，其實卡生都好無奈

其實最好梅沙或羅馬仔搭邦隊打返四後啦，無啦啦雪梅沙好撚慘

啲波十球有九球唔經佢，踢毛咩

睇番之前既球皇片，應該係得波連尼係唔多掂

羅馬個期咪勁囉

如果講依家，波叔近幾場都係踢得最好嗰幾個之一

都唔止幾場

睇精華近2場啲傳中波miss撚晒

次次都係差一步

其實卡生 有好多球都幾易入
但係全部FAIL

同巴卡一樣

但以戰術中鋒計 我覺得佢合格有餘

如果要30m
我寧願射落海算

施華都40啦，意甲未入過波

佢幫罰球王同Suso 其實製造咗唔少空間 等佢兩個唔咁被壓逼

施華有潛力
廢撚伊巴有乜

tvb 譯西瓜皮做薩羅倫斯
點譯出黎

地方名

球隊同地方同名wo
唔係費倫bo

咪 Sassuolo 市 點讀都讀唔到個譯名出黎 意文原音都讀唔到薩羅倫斯
用同一個名

Modena 破咗產

無線新聞
是是但但

我今朝都聽到
我覺得係寫稿嗰個寫錯，你就算 google 薩羅倫斯都只會搵到 tvb 今日既新聞

抄馬會都懶

到咁

意乙?

波叔入埋team of week

水貨華生日

生日無波踢

佢會唔會真係憑今季既表現，入得番國家隊架

352右閘

取代25迪

派路退休

派路終於退休...

領隊人選+1

係就正

唔好搞鳩人啦

伏link ?

做乜鳩belotii聯賽入得3球咁撚頹

1億喎

唔好玩啦
人地狙狗名宿黎

睇第2季真係出哂事
等趺價入手

如果當初買咗佢既話，可能3球都入唔到

卡連歷又係入3球
懵撚又贏

佢早排傷左

希望佢教波

蕯斯索羅

想買返件派路
邊到仲有米蘭既派路

派路當自己係祖記人多

上classic football睇下有無

外界永遠當佢米蘭球星

疽名宿

傷左啊前排

想要06國家隊個件
個年開始睇波做意粉

06果屆真係有今生無來世
果時仲係中學雞有心有力睇曬咁多場

02 睇意粉對泡菜果場睇到想打爆部電視
做埋意粉

我都搵左好耐先得一件.........

Eb咪大把，仲有簽名
布雷西亞 米蘭 意粉 紐約都有

Mirabelli: "We have faith in Montella and we are working every day on continuing this project. Maybe we expected less difficulty compared to what we have had, but we are still united in this project."

反懵又輸

高文比人炒之前都係球會主動出聲話全力支持

贏到拿玻里我迷懵2星期

你夠話和波戒j

一個Gay已和, 一個殺屍索羅
兩個都幫蒙帥屌鹽水, 輸波救蒙

之後, 拿仔拖記兩場都點輸點柒都唔會炒了

之後有戒

有無人好似我咁ff屌地

干爹啱啱先打巢功夫獌
唔好ff咁多喇ching

搞掂左殺屍索羅， 干地最快都季尾， 如果仲有歐賽或者有大筆錢比佢搞

#SaveMontella

算啦見到獌洗左咁多錢踢法都仲係咁我都唔要求啲咩了

搵得摩佬預左揸巴士
睇得蒙帥預左柒

咪係
佢教我蘭我抄佢英文WIKI一次又點話

無限時

我都好想佢黎，佢都算係嗰種識用球員既教練，之前帶意大利國家隊都可以行到咁遠就知佢好勁

跑死班大帝

唔願跑既應該會雪啦，實行唔到戰術既球員仲用黎做乜

屌仔

波連尼又贏

電欺派一場膠即刻後備都無

輸完比羅馬, 雷斯走去屌9干地
之後干地趕佢出訓練場, 趕佢上看台

究竟Conti一日花幾多時間上IG?

懞帥就場場比佢地9射，仲讚佢地叻仔

又黎

With Han Li and Marco Fassone set to meet UEFA tomorrow in Nyon to present Milan's business plan in order to get into a voluntary agreement, re-read what is the voluntary agreement all about, it's requirements and rules

ching唔好推

有心找數先好賭呀

如果唔係好似某基佬咁搞冧左隊波就唔好啦

康打手足連三日丁都戒唔到 你班人唔係旨意佢會罰抄找數下話

留意到某基佬又潛水

我信你㗎

盜清咩事

數到00:21:00:00有野睇

呢度D變態佬好鍾意記低人地爭咩數

無野好討論就係追數嫁喇

因為一走數就仆街到而家

一係就唔好賭，一係就做撚刀
你賭細d火機仔燒下鳩毛，冇人怪你

上次走數無錢找傻邦Biglia條數
今次走數無錢炒蒙帥

Desailly: 'Milan need 3-4 big names'

Milan legend Marcel Desailly warns the club needs to “bring in three or four internationally-recognised players” next season.

The former defensive midfielder played for the Rossoneri from 1994 to 1998, scoring in the ’94 Champions League Final 4-0 victory over Barcelona.

“Of course, I’ll love Milan for life!” the 49-year-old said on Mediaset Premium.

“Being there at San Siro, the Stadio Giuseppe Meazza, with 80,000 people! In that stadium I experienced moments I cannot describe, they were truly incredible.

“I am suffering a little now, though. You have to hope the directors know what they’re doing.

“They bought a lot of players this season hoping to do well, but it isn’t happening now, so we must grit our teeth, get to the end of the season and bring in three or four internationally-recognised players who bring that experience and foundation for the Milan we all knew.”

我夠知球隊要有星啦
之但係咁，用tune賽車黎講
除左好引擎，煞車（star)
都要有正常既鈦，車架，排氣等等
米蘭就係成架車原本係ae85, 要升既實在太多地方
然而，最主要係

渣車果個係阿木(蒙帥)，唔係拓海(屌地)

阿記夠有 3-4個 big names係雲爺爺手上咪一樣柒
PSG仲多big names啦, 上季咪又得第二
多2-3個 big names(傻邦當一個)比蒙帥舞, 戰術一樣, 最多咪個big name前鋒識自己搵食
有big names係好, 但治標唔治本, 核心問題都無解決到

入唔到前四下年就賣 big names 啦，有乜好諗

阿木(蒙撚)：我要買GTR

GTR = 羊
米拉: 我買卡連歷比你, 加續約啦

蒙撚話要卡連歷喎

如果夏天轉買3個BIG NAME, 就係
美羊 <=> 水貨+卡叔
R山齊士 <=> Biglia+梅沙

陣容:
--------查漢---美羊---Suso--------
RR---R山/蒙隊---Kessie---波叔
--------羅馬---傻邦---黑鬼達-------

R山廢到

寧願要黃凱勤同梅沙基奧都唔要山齊士啦
依家諗番迪巴拉40m真係好抵

果陣米蘭出咗價同巴勒傾好晒 係大波拿佢要去祖唔㨂米蘭

上面個陣條中場冇屌仔
failed

事實證明佢醒

要r山我不如要黑蒙?

R山果時仲係Big name

得個big 字 踢得仲養生過蒙特

R山去英超證明左自己

證明咗自己真係一舊屎

我就唔信傾好喇
個陣出錢仲係牙價咁聲, 擺明抬價部

咁唔知啦 呢個就巴勒莫個主席事後講

卡生搏到12碼

後腳入埋波

米蘭定律，離開隊波就會有好表現

水貨華踢國家隊幾勁，魚腩屠夫

戰術問題

連rr都有波入

米蘭定律

好似係話光頭佬太孤寒

基亞連尼無端發火 轟哥帥「害死意大利後衛」

轟埋懞帥啦

蒙帥係害死中場同前鋒多D

離開我蘭下場

我蘭青訓不岀垃圾

有回購條款就好喇

唔好搞啦 咁夾硬要verdi 只會係第二個saponara

買返黎, 蒙帥當佢波叔咁四圍放都似
咪害人啦

買返黎都係同水貨華一齊坐架啦

Nikola Kalinic: Man of the Match vs Greece - Rating 8.27, Goals 1, Shots(OT) 2(2), Key Passes 2, Times Fouled 3

意大利會唔會出唔到線

應該又係返主場先贏果隻

主場係聖西路踢，希望唔會俾黑氣感染

傻邦+聖西路

zapata score

Montella: "Before the match, I told Zapata it was time to score a goal: he listened to me. "

好似好耐未試過係祖記主場踢國家隊?

祖記球場係祖記私家野
性西露係市政府野

屌你雲杜拿D戰術同蒙帥咁閪
一味鳩斬又唔走位
個個等波到

真心仲閪過飛機 起碼有時有啲套路睇下 係去到禁區頂先鳩 依家係後場開始已經鳩緊

準備好出局未

食撚屎啦雲杜拿

世界盃唔使追波睇

都話輸

尋晚4點鐘訓都懶得睇隊西波

雲杜拿冚家剷落地獄啦

我估肥安唔肯黎接手係等緊國家隊個位

而家接都拎唔到世界杯，人腳差

好在去左旅行冇睇

未訓但唔記得左，反而前晚克羅地亞睇哂全場，好彩冇浪費兩個鐘

聽聞卡叔打得好？

352真係唔係個個玩得起
下場意粉要贏兩粒

教練問題
干地用一個老人家派路打出進攻節奏，依家意粉中前多左人，反而廢哂

mvp 啦，後腳入波超型

卡叔黑鬼達RR
國際賽再一次證明， 我蘭球員係無問題

早一個月已經證明係條癲佬問題啦

雲杜拿都可以教國運家隊
真心笑咗

錯的人是蒙帥

蒙帥話差嘅唔係我

一直唔明佢憑乜
乜撚功勳都無

同我蘭仲用懞撚一樣
因為無人肯接手

Milan and Juve linked with Goretzka

It is reported that Milan have joined Juventus in the race to sign Schalke’s Leon Goretzka.

The German midfielder’s contract with the Bundesliga side expires at the end of the season and it appears unlikely that he will sign a new deal.

As such, he will be free to negotiate a free transfer elsewhere at the start of the January transfer window.

“Given the money coming in from television rights, talented youngsters like [Leroy] Sane and Goretzka move elsewhere,” Germany team manager Oliver Bierhoff said yesterday.

“If they go to England, it damages the German League.”

While it appears likely that Goretzka’s next move will be to the English Premier League, Corriere dello Sport claim this has not put off Milan from entering the race for his signature.

According to the Italian daily, the Rossoneri will offer Schalke a fee of €10m to sign him in January, thus getting in ahead of the array of clubs chasing to sign him for free next summer once his contract is up.

Milan look at Dendoncker?

It is claimed that Milan are looking into the possibility of signing Anderlecht’s Leander Dendoncker.

The 22-year-old has been with the Belgian champions for the entirety of his senior career so far.

According to Tuttosport, the defensive midfielder’s talents were first brought to the attention of the Rossoneri back in 2013, when he played in Anderlecht’s Viareggio Tournament final win over the San Siro side.

Belgium international Dendoncker, who has also been linked with Manchester United, has a contract with Anderlecht until 2021.

我反而覺得呢個幾好

呢件唔去拜都去蛆啦

咪係

Conti好得好快

驚俾波叔搶走正選位

之前， 唔知邊度睇過話摩納哥想要

已經搶左

波叔可以踢左邊

波叔---RR---傻邦---黑鬼---Conti
---------------------$--------------------------
-----飲水機---羅馬---梅沙---------

巴西孖寶 walace同thiago maia都係另一個選擇

炒個教練都無錢

一日未係着波衫落場一日都唔信

We will see

Milan have signed yesterday an eight-week exclusivity contract with financial institution BGB Weston to refinance the debt of American hedge fund Elliott [Corriere della Sera].

Head of BGB Weston, Lorenzo Galluci: "For 2-3 months we've studied alternative solutions to those already presented to Milan in in the summer which best fit the needs of the club. I'm confident we can find a definitive agreement before the end of the eight weeks."

Galluci: "We believe a lot in the current Milan management and we also believe that with our aid the club can develop especially in Asia."

個個未黎都話好架啦

米蘭魔咒

果時個個唔想要波叔

而家個個我愛波叔

波叔我一路話OK架

第一日已經愛波叔

炒蒙帥 波叔就會變返垃圾

前鋒波冇人想要
閘位重生姐

前鋒波同閘位波係兩個人

下年會唔會得沙膠同兩大水貨前鋒有得去俄羅斯

睇漏biglia同RR

屌波果陣仲係433

suso 都有機

懵撚應該會令到佢無得去

蒙氏352 重現江湖
Suso打輔鋒

雲杜拿比人炒完來接米蘭帥位

雲杜拿D戰術仲廢過懵撚

意大利周二凌晨將會在米蘭聖西路球場迎來世界盃歐洲區外圍賽的生死戰，帶着落後0﹕1的劣勢迎戰瑞典。然後今日賽前傳出，無論該仗戰果如何、意大利晉級與否，教練雲杜拿都會被炒，或由安察洛堤、干地或迪比亞迪奧接任。
據意大利傳媒報道，雖然雲杜拿最近續約至2020年，但由於外圍賽期間他常用的4-2-4陣式口碑不佳，附加賽轉陣3-5-2又鎩羽而歸，因此觸發意足總有意換人。雲杜拿的「徒弟」、曾執教國際米蘭的史查馬斯安尼為恩師辯護道﹕「他被選中就是因為這種打法，如果屬意踢4-3-3，為何當初聘請雲杜拿？這不是他的陣式，全世界都知他只會3-5-2或4-2-4。」
報道稱早前被拜仁慕尼黑解僱的安察洛堤最有可能接任，不過這名曾執教祖雲達斯、AC米蘭、車路士、皇家馬德里和巴黎聖日耳門的名帥曾表示希望休息至季尾；另外車路士領隊干地亦有機會繼2016年後再作馮婦。不過最有可能的，還是將U21主帥迪比亞治奧升職，因他的4-3-3陣式備受讚賞

搵insigne踢翼衛真係黑人問號

RR 90+1護空門

球員冇問題，教練問題

全世界都知他只會3-5-2或4-2-4。

尋晚睇日本電視節目講去左墨西哥訪問本田
睇完覺得米蘭真係欠左佢

但意大利足總都係on9架喇, 咁多人唔搵個廢嘅

RR下門前解圍

Milan revive Badelj bid

Milan are renewing their interest in Fiorentina midfielder Milan Badelj for the January transfer window.

Coach Vincenzo Montella had already wanted a reunion with the Viola man at San Siro over the summer, but nothing came of it.

According to the Corriere dello Sport, the idea was never completely abandoned and negotiations have been revived.

The Croatia international has not agreed a new contract, so will be a free agent at the end of the season, prompting Fiorentina to sell for a cut-down price in January.

Detail plz

Sky Sport Italia report Italy will face Sweden with a 3-5-2 formation, starting Jorginho and Manolo Gabbiadini, but not Lorenzo Insigne.

Probable Italy line-up: Buffon; Barzagli, Bonucci, Chiellini; Candreva, Florenzi, Jorginho, Parolo, Darmian; Immobile, Gabbiadini

打兩邊傳中終於出florenzi唔係darmian

想當年佢仲話球會無問題，問題係出喺佢自己身上

我一路話米蘭欠咗佢

有大米安wo

移咗三王子入去打MC , 大米安打LWB , 簡慕華RWB

覺得係因為佢當年幾次訪問直接指出我蘭問題， 得罪人
覺得最有heart係佢

屌啱啱起身睇漏眼 幾時有個識傳中嘅翼衛呀屌

一係三王子打RWB 架姐 但傳中又冇簡慕華咁好

LWB 預咗主守 由右邊攻 但套路太簡單上場比人Mark 死

三王子踢中路不如用華拉迪

華dee 搭 佐真奴 同 柏羅洛 我覺得係幾好選揀

佢長期坐板嗰排，後備出場就算只得十分鐘，就算無希望反cup，佢都搏晒命咁跑，對上一個咁有heart既，我記得既係恩沙基

華dee 停賽啊

係喎

仲要最後一場射入罰球，好似睇戲咁完美謝幕

大恩最後一場又係後備出黎救米蘭一命

當pazzini冇道

乙金呢 ....

咁兩個意大利人， 一個日本人

poli 都好跑得 但好多時無效率咁解

poli bb

乙金真係得個heart

上季乙金>巴卡

係喎，對唔住呀各位
米蘭對你地唔住

乙金能力有限公司，難成大氣

打意甲好過某水貨

Agent confirms AC Milan interest in West Ham defender

The agent of West Ham United left-back Arthur Masuaku has confirmed the interest of AC Milan among other Serie A clubs.

Reports suggest that the 24-year-old is on the radar of several Serie A clubs including Napoli, who are looking to get cover for the injured Faouzi Ghoulam.

“I offered Arthur to Giuntoli (Napoli director of sport) three years ago, then two years ago and now he has probably got the idea, along with Juventus, Genoa and Milan,” agent Francesco Lingenti told CalcioNapoli24.it.

“Of course there have been talks. The player is being watched very carefully by a few clubs, including Napoli.”

So far this season, Masuaku has amassed one goal and two assists in eight competitive appearances for the London club.

“We almost signed for Genoa three years ago, then Olympiakos created problems and the deal fell through. Juventus were the first side to send scouts for him four years ago, when he was at Valenciennes in Ligue 1.

“Serie A is our objective and hopefully he’ll be there in January. For now, Juventus, Napoli and Genoa are in the lead. However, he’d only go to Juventus if the Bianconeri sold Alex Sandro.

“Giuntoli has always liked him. I don’t know if he would be brought in to pave the way for Ghoulam’s exit, but he would certainly be a luxury alternative to have.

“West Ham’s asking price is around €9-10m, as they paid €7m to get him from Olympiakos in 2016.”

買左閘托 ?

信唔過RR, 同得佢一個左閘

換教練先 , 跟住中場中

推左RR踢中堅, 依單似搞梅沙多D喎

左閘: RR, 波叔, 尼尼, Cala
左閘係要買, 不過可以睇埋Conti復出之後下季先買

防中呀

又傳返巴迪積

二石ching:

得返半年約, Biglia又比蒙帥玩到殘曬(傷左三星期都死出 )
盧卡仔又唔鍾意用, Kessie防守比想像差, 屌仔蒙隊就......
一男子因素

梅沙係後防派膠最少嘅一個,到底佢得罪懵撚D乜

我估佢想有個大肉腸負責上搶

思路上無乜問題，衰在邦隊咁貴買又明星，打得唔好都要用，犧牲左梅沙

咁上搶有GOMEZ 但又唔用

無錢找數嘅433: 黑鬼達+梅沙, 黑鬼達無自爆都唔知幾正
找左數之後: 傻邦+梅沙, 推到條防線鬼死咁前, 又係唔係都出波上前
中場又做唔到第一屏障, 比拉素防反反死之後, 就再無用雙中堅了

咁黑鬼達確實係好過GOMEZ

我想講係其實冇必要放RR係中堅

Milan CEO Marco Fassone responded to some of the questions of the minority shareholders, here is what he said:

講得好聽, 冬天唔出錢即係無錢啦

睇下可唔可以平入 / 租個防守型中場

出錢買咩人都係鳩射
是鳩但啦

2020上市

FM樣樣都唱好, 檢討下買人策略同揀教練先啦

有冇人今晚睇意大利進軍俄羅斯

好冷清

睇咗第一回合西波,果斷不了

搵唔到好教練，做乜都無用

搵個好教練，帶番起隊波，打番少少成績出黎，令隊波有番競爭力，吸引到好球員加盟，先再諗起球場啦

意足仲講到明晉級與否都會炒教練，做乜要同你搏命

今晚估和

得罪全意大利球壇冇好處掛

咁佢要學下米蘭主帥啦

唔鍾意咪撚睇

'I urge the fans and the club to stand by us and above all these players, who need to be embraced more than jeered during this difficult time.'
- Vincenzo Montella, 2017

J下囡囡好過

囡囡不了

#28028

我想重新做人...

去旅行唔洗睇意大利同米蘭啲閪波

去邊威

睇西波睇上癮，今晚照睇

出左局6月就旅行,世界盃無視

Liverpool could move for one of their former players if Philippe Coutinho leaves in January, according to reports.

The Reds fended off interest from Barcelona in the summer and turned down a bid worth an initial £80million.

But the Catalan giants could return in the new year. PSG are also understood to be monitoring the situation.

Should Coutinho leave, the Daily Star reports they will move for AC Milan midfielder Suso, who left Anfield in 2015.

The Spaniard, 23, has a release clause of £35million.

起碼都50m啦下話

有冇BB 有場西波既LINK 搵唔到

有火

有線201台

I LOVE U

88 ITALY

雲杜拿幾時死

安76

早知唔捱夜
一早就出法老啦 死ON9

76：國家隊冇油水，不了

睇左達米安條廢物60分鐘

60年來首次缺席

陰公

哭喪日

估唔到國家隊一眾老大哥 係咁嘅方式退下來

國家罪人仲話唔resigin
等收解約金
意大利嘅領隊都係面皮厚

下屆應該真係人臉全非

下年又一代新人
意大利巴神果代中青代好廢
一跳就跳到班後生

居然仲夠膽留係意大利

果陣話華拉堤擔大旗
仆街次次大賽都無份踢
再下屆都三張

其實唔係冇人選
佐真奴而家先揀

估唔到迪羅斯都退

成日以為佢好後生原來都34
邦隊應該打埋歐國杯都收皮
下次世界盃希望係我地既青訓做主力啦

意大利要細恩干地呢類新世代領隊先翻到身
雲杜拿個堆古董真係嘔血
同埋成個足總換血好過
咁多年仲食老本

DDR 同保方唔細架啦
仲要恆到盡咁打
打法424 又係ON9 唔安排好啲邊路同中路保護
打弱少少都可以 一打西班牙現晒形 得華dee同DDR 兩個比西班牙4,5個搶

唔知果陣副隊如果選到做足總主席會唔會唔同 轉比現任個老野

干地352成隊齊上齊落
不停屌人補位

果陣係主動整體去移動 防守
雲杜拿果種係被動比人扯空

唉，佢今場又停賽....

停唔停賽都改變唔到
個領隊輸緊仲可以諗住換防中落場就知幾on9
同懞撚有得揮
位換位戰法

呢類教練就係固執到痴線
唔會理人踢成點，上場踢到屎咁會好似粉筆字抺左佢，下場再loop過
後備上場既人幾好表演都係繼續後備

意粉同米蘭個問題差唔多 中場問題 腰太軟

諗住塞四個前鋒就可以解決

冇諗過4個點兼容 結果大家塞死大家
中間紅貝 手機淨係棟到係中間 兩隻翼完全被壓縮到冇空間cut in
簡慕華都仲好 可以淨邊路上落 , 但Insigne冇位cutin 即係廢咗一半武功

其實insigne拍手機應該幾好
好過出加比安甸尼

又好難選既
手機一定正選, 比洛迪又唔錯

黑手黨幾時暗殺條廢老

仲要打424自爆呢陰功

好似法禿同小股東交待果陣confirm 咗下季係puma

冇所謂啦都, 唔係重點

二王子屌廢老果下好型

屌助教先真

音樂比利呢代意人算唔算低迷
國際賽成績好差
名氣唔夠

同前輩比低迷都算客氣啦

咪係，迪羅斯都屌鬼啦

要靠再新一代喇

留力下屆

唔好再靠老野啦，比d新人上位啦

換左足總班人先啦

果下DDR 指一指Insigne 話出個進攻球員好過

仲未炒？

DDR , 基亞連尼同巴沙里好似退出國家隊啦

係

幾時到蒙特

無得入選點退

根本個廢老無資格教國家隊，邊有人會尊重佢

開記招話退出

無料連d球員都睇唔起佢

雲杜拿面皮厚啲定懵撚厚啲

件死老野真心廢過懵撚

個死老野廢
但意足總仲廢

蒙帥會召波叔入國家隊頂垃圾達米安

真心波叔一定勁好多

今年世界杯可以唔駛睇

冇意大利嘅世界杯真係唔使睇

過埋對拖記果場， 米蘭賽事都唔洗睇啦

輸贏睇到化哂
尤其是睇米蘭同意粉

大部分米蘭粉同時係意粉

應該話成個意甲幾隊都係

今日有冇人入場？

睇得米蘭已經唔會再嬲 但估唔到啲波仲閪過米蘭者

已入

係 我個FD仲問我會唔會心痛到滿地打滾
我話當你慣晒加上有心理準備就會覺得其實輸咗佢仲好過WC決賽周出醜

輸慣

米蘭撚已經冇感覺

巴卡支那入波

直頭覺得興奮
拿仔星期日仲唔攞我蘭出氣
之後對拖仔，比洛迪仲會出盡奶力打， 證明自己

講真，睇得多米蘭，個人都易滿足左

456架喇

你呢番說話令我諗起當年法國由哥古夫擔大旗嗰屆世界盃

輸到班球員喺更衣室炒大鑊

意粉更身室有保方， 傻邦， 迪羅斯同基亞連尼又唔會炒大鑊
最多攞棍打雲度拉

我睇番保方賽後訪問，好心酸

巴洛堤一吹雞完場即刻爆喊

見到邦隊去逐個隊友扶返起

當年拿姆咁

本身諗住有得睇世界杯完場保方交隊長臂帶比傻邦

希望快d有雲度拉藏毒被補嘅新聞

往死裡打

雖然係米蘭粉但對於意大利出局始終會傷心但呢次無流淚
上次世界盃因為比so狗咬而出局真係嬲到忍唔住

輸比哥斯達尼加

對哥斯達尼加唔知點解預左輸，可能睇得多米蘭對親d死纏爛打隊都係輸咁

仲有10派路麥泰萊式落場果30分鐘

呢啲先真正叫貪錢

係個場我都預左輸

邦隊可能黎緊意大利米蘭雙料隊長

三次

泡菜
咬人
雲度拉

原來FIFA終於更新咗AC華個樣

今日靜到呢

雲杜拿終於俾人炒左

UFFICIALE: Italia, esonerato il ct Ventura

suso同老馬都係未有

唔炒唔通繼續

Corriere della Sera is now reporting that Milan have signed an eight-week period of exclusivity with Highbridge Capital Management, a JP Morgan subsidiary, to refinance the debt of fund Elliott.

蒙帥: Why not?

We played well

AC Milan want Chelsea winger: why it could be an impossible dream

Milan had a very active transfer summer as they invested over 200 million euros on 11 new players (Donnarumma, Conti, Bonucci, Musacchio, Rodriguez, Kessie, Biglia, Calhanoglu, Borini, Silva, Kalinic). Even if they added a lot of quality to their roster, Montella's Milan struggled a lot to start this season as the team didn't really gel. The Italian coach is on the hot seat as performances will have to be better once the International break resumes. AC Milan will be taking on Napoli this coming week-end as this won't be an easy game for the rossoneri.

As Milan look to keep improving, as they have their eyes on Chelsea winger Willian. According to to English reports, it seems like Chelsea will try and get PSG's Lucas Moura in January. If they do succeed in getting him then Willian might leave the Blues. This is the only way that Milan can hope to get him because if not, he will likely stay on with Chelsea...

AC Milan linked with January swoop for West Ham defender

AC Milan had a very active transfer summer as they invested over 200 million euros on 11 new players (Donnarumma, Conti, Bonucci, Musacchio, Rodriguez, Kessie, Biglia, Calhanoglu, Borini, Silva, Kalinic). Even if they added a lot of quality to their roster, Montella's Milan struggled a lot to start this season. The Italian coach is on the hot seat as performances will have to be better once the International break resumes. AC Milan will be taking on Napoli this coming week-end as this won't be an easy game for the rossoneri.

OGBONNA IS AN IDEA FOR JANUARY - Angelo Ogbonna did not have a great Juve stint as he is now with West Ham. He has been playing well in the EPL and according to Corriere dello Sport , it seems like Milan could have interest in him in January. It would be a low cost addition as Milan might be looking to add another piece to their back-line. After having invested a lot last summer, Fassone and Mirabelli will surely be looking for affordable players come January...

仲要中堅做乜春

更全面封殺梅沙

買韋利安

韋利安可能意甲屈到機
奧邦拿咪保捷迪之流
喺西咸個位都唔穩

韋利安應該係替代當初買唔到嘅Keita

韋利安---卡叔---Suso
RR---Biglia---Kessie---波叔
---羅馬---傻邦--黑鬼達---

踢落一定同而家無分別
留返d幾好過啦

韋利安招時間停頓

加埋屌仔

mexes都掛靴了

踢落一樣

買個有速度既既快翼都好。感覺上成隊波都好慢，快速反擊敗打唔到，慢慢造波又造唔到，個個上場都唔知做咩咁，除左靠suso外，好似冇其他進攻核心/方法咁

到𠵱家我都唔知米蘭打緊咩啲戰術

快就有用？
屌仔唔快？衝落人堆保特咁快都無用

屌仔有速度唔會用咁解 下下都梅波

屌仔同Suso 都係有波下唔快 唔係速度型打法
而爆佢就係有波下起動, 加速同變向快 真係速度型打法

我就係咁意思。攞屌仔來講直頭嘥氣，條友根本就進攻終結者，一係就拖慢哂啲節奏，上腳上到上腦。

點解我話米哈用屌仔用得最好
限制佢係LM位 做前場突擊手 盡量唔比佢係自己半場同中線拎波
最主要利用佢係對方半場 K角位先比佢上腳入禁區做最後一傳一射 其他時間就無球走位協防同做駁腳

𠵱家睇到我最忟係隊波唔知自己想點咁，唔走位。傳完波之後就關人撚事咁，得少數人肯走位拉空。
另外忟既就係用咁多錢買施華，但冇得出咁濟

講到尾姓懞既去食屎

施華似夏天敗走feel

屌奶星,意甲過左1/3都未入到波

The new plan with Highbridge would last for five years. The American fund intend to finance a total figure of €400M; €250M to Rossoneri Sport and €150 to Milan. If the business plan is respected the club would receive further €100M [Corriere della Sera].

屌奶星，買乜鬼韋利安丫，買干地好過啦

會黎先算

一月求其3-4M執巴達積算啦
留返d錢， 睇有無歐賽資格再決定條路點走

仆街懞帥葡萄我靚仔，波皮都無得我掂

冇正式出幾場, 冇波入正常

今場對拿仔實出我黎揹獲

最慘係越坐越無態
出返冇態踢得西又俾人雪返，無限輪迴